連登會唔會比人HACK左?

今日逛連登果時,唔知點解個MON黑左下,然後下面條WINDOWS BAR就由藍色轉左做白色,我希望係我多心左啦...然後就閂曬所有連登PAGE,逛其他唔關事既網站...然後過左陣,條WINDOWS BAR又轉返藍,有冇手足可以同我解答下?

點解咁都有負評???

逛

就算連登真係比人hack左都做唔到你講戈樣野

咁你想我用咩字?同台灣朋友傾計多過香港

逛連登果時🤔

咁唔好搞香港啦你 過去溝台仔ok?